notebook接收部電話share出黎嘅wifi去打機有冇可能？

有冇人試過？

打lol都得啦
其實睇收得好唔好
Ping高就

冇問題

唔打lol ,打普通online game

thanks

試下咪知囉